Yip Foo可能炒車，睇link

【南邊圍私家車 查證與中聯辦官員無關】

大批示威者在元朗多個街道與警方爆發激烈衝突。示威者在南邊圍村口對出的元朗西鐵站地面，發現一輛私家車，後座放有至少六枝粗身藤條。網傳車內其中一封信件的收信人「YIP FOO」與中聯辦新界工作部副部長「葉虎」名字一樣，不過葉虎的內地拼音為「Ye Hu」，亦有傳媒翻查涉事受信人地址的業權資料，發現相關地址由葉姓家族持有數十年，估計「YIP FOO」與中聯辦官員無關。

橙新聞報道，據本港網媒查冊發現，車主名Karunanayaka Mudiyanselage, Eranda M.，註冊的地址位於元朗八鄉錦莆路吳家村，車輛在1999年2月3日首次註冊。該男車主持有本地身份證，未持有公司。

有示威者在車內發現發現藤條等物資，再打開車尾箱後發現，車尾箱藏有武士刀、木棍、藤條等物資，及一頂疑似軍帽。

示威者其後破壞該輛私家車，該車輛的車窗被打至粉碎，車頭蓋亦被刮花，並貼上示威標語。

有冇人可以check到？

咁點解釋佢車上面有咁多不同人嘅信
又有咁多武器

【更新】車內信件的收信人「YIP FOO」與中聯辦新界工作部副部長「葉虎」名字一樣，記者翻查資料估計只屬併音相同，詳看：
----------------
【2030】元朗站外天橋底一架車輛，有市民發現該車輛後座有藤條，疑為上周日毆打市民的兇器。在場人士扑爛車窗，並打開車尾箱發現有大量木棍、一頂疑為解放軍帽、以及一把日本武士刀等武器。

#光復元朗
【元朗私家車變流動兵器庫 示威者搜藤條木棍軍帽】

【醫管局指9人受傷5人情況嚴重 南邊圍再開槍驅散示威者】

【黎智英大馬路散步食嘢撐市民：show畀黑社會睇 我哋唔怕佢】

【銀髮長者無懼槍械站前線誓保年輕人：算係對佢哋一種交代】

==============
〈7.27 元朗追究警黑勾結〉
不斷更新：
現場直播：
==============
《蘋果動新聞》只限升級壹會員閱覽
🍎 新聞有價，立即$3訂閱：

橙新聞
間嘢中聯辦架，fact你條春

呢樣野同Yip Foo係咪中聯辦無羅輯關係

最直接係揾到Yip Foo呢條友，要揾南邊圍人解答，同訪問Yip Foo效對。
唔排除揾假身份的，但做左做到的先。

但白衫有國軍軍帽（真/假）水洗都唔清

睇埋呢d page 再加p牌 再亂吹fact check
block得 大家唔好再回

拎埋身分證轉埋拼音唔奇

文宣先 FC後

有五毛吹呢單野，睇黎都幾堅

軍帽又點解釋

官官相衞
五黑勾結
指鹿為馬
滿口謊言
埋沒良心
必遭天譴
若然未報
時辰未到

黑警、黑鄉、黑官、黑鐵、黑幫
清算日時，全員刑責而非下台。

見過有d大陸人
護照用大陸拼音
身份證用香港拼音
呢個葉生都有機
香港人個名好少兩個字
香港人好少用虎字

利申：前機場職員

九成九係真
邊有可能咁巧合

拎身份證可以改併音架柒頭P牌仔

搵呢個Yip Foo出黎對下身分證囉

咁啲武器點解釋

橙新聞你都信? 咁快出嚟兜?

你copy藍屍page做source?

中聯辦一定要大陸人做咩??

個職位係新界區, 仲要副手
中共要同黑社會合作, 比個職位元朗黑社會唔得?

《橙新聞》由雲通科技有限公司於2014年創立。雲通科技有限公司爲聯合出版集團旗下子公司，是香港的網上資訊媒體及科技公司。雲通科技通過整合最新的資訊及數碼科技，建立橙新聞及多個不同的媒體平台，向公眾及客戶提供全面性的資訊及相關服務。[1]

BLOCK 就可以了

樓主曲線肯定件事係真

橙新聞
得淡笑

唔可以揸人地登記嘅車？

此POST已完

岩岩check左橙新聞，ban左VPN，係大陸網來。
俾呢個post沉，好可能係假新聞。

葉虎，葉富，同名都有可能
有南亞數薄，又有咁多架生，似係白衣人果班人
問題係軍帽點解釋，除非你話葉生鍾意COSPLAY

逆向證明係堅？

樓主

橙

黨媒出動，我估係真

有唔少大陸人落左黎香港之後改做廣東話拼音,恒大老細許家印係英文報章都係用HUI KA YAN

但查冊出黎姓葉現有業主個併音係IP (自1956年起)
而唔係YIP
件事冇咁簡單

同埋你既然信個名可以撞, 香港人好少名係兩個字
點解你唔信係個姓撞左, 仲要英文併音同查冊唔同

一定要查明真相, 或者煲大佢等中聯辦自己搵辦法澄清

相已刪 文匯報認證

官媒咁快報，好大機會係

繼續查

Blocked

*公司年報呢d法律文件都係用HUI KA YAN

呢個真，我幾個上面落黎嘅同事，都係港式拼音
例如Chan Cheung

炒車都無所謂，呢D野越查越明

南亞車主
有疑似葉虎名字電費單
物業地址在圍村

三者一定有關係

咁嘅source就算啦

用住疑似既字眼推住上外媒先
唔好一口咬定住

同埋一大堆五毛急住洗白
單野好撚鬼

頂老解帽又點解釋
COSPLAY?

大家小心撞車 但最小我地查到個刀手

係
完全未亂過佢地咁有效率
雖然未一口咬定到不過真心覺得咁多巧合加埋一齊好奇怪

【南邊圍私家車 查證與中聯辦官員無關】
不過葉虎的內地拼音為「Ye Hu」，亦有傳媒翻查涉事受信人地址的業權資料，發現相關地址由葉姓家族持有數十年，估計「YIP FOO」與中聯辦官員無關。

疑似
夠上新聞了

同明報報大肚婆果單咁似

咁多人出黎同葉虎澄清，中聯辦又del左葉虎嘅相，此地無銀

橙新聞中聯辦自己友喎, 佢話無關即係有關

尋日條片個李薊貽都講流利廣東話，邊個話中聯辦一定啱啱喺支那落嚟

佢自己唔出黎澄清我地咪繼續講
邊個得閒搞到你封信同軍帽出黎
又要又武器
到時葉虎出左黎講錯一隻字咪學建制屈佢多d囉

國有橙新聞出假新聞話Yip Foo唔係中聯辦。
我自己唔識橙新聞係大陸網，直到我咁入去個網先發現ban左vpn而公司背景都係中資。好可能係假新聞來。唔該俾果個post沉，升呢個post。
如果中資出口術，單野好可能係真的。

721何妖出黎果日，TP8431已經係現場，推爆佢

咁閪樣嘅pro pic

Spin 錯位會𨍭移左視線

]屌 用下腦都知啦
其實查車主邊個冇意思
係放犯法嘢 我都唔會放自己車啦
打劫金鋪都係用 失車啦

五毛上曬水，睇嚟係新嘢

我錯

紅媒咁急反應證明走啱路喇

黨媒出黎fact check

當孟晚舟可以有三四本passport
我地仲可以信 佢地呢種人只有一個拼法嘅身份證？

我唔識橙新聞係國媒姐，對唔住

上facebook search Yip Foo都一堆results wor
同埋大陸人點會呢個拼音
連登仔做乜9

咁心急出咁多個post呀？
五毛認證

係，我見過幾個大陸人香港身分證都係用廣東話拼音

樓主係咪鬼?

好似其他舊新聞都無圖
等中聯辦再出聲明fact check穩陣d

屌你老母，死p牌

大佬 蘋果都咁報啊
巴打都係叫fact check下姐
費事大家炒車

注意

唔好用 疑似

各位知唔知道「港澳雙居民」呢樣嘢？
佢哋嘅管理權屬於廣東省公安廳
佢哋會有兩張身份證
一張係香港人名
另一張係中國人名
兩個名甚至可以唔同
本人親眼見過實際例子
好多人從港英時代開始已經長期潛伏
九七前職銜係「駐港XX員」之類嘅嘢

Yes！
就係比我地講中左，先還拖得咁快

先唔好理架車登記人係邊個
喺架車搵到佢張電費單都已經證明佢有用過架車／同車主有關喇掛?

need to triple check

支那人做官做老特，乜柒英文名併發都得，特衰護照老身立刻奉上

巴打知唔知選舉種票係點種法?
咁快想出嚟洗白.. 你好有可疑

估計與中聯辦無關
此Post完

樓主你如果唔係五毛，就係老豆當年射少兩滴，搞到你阿媽生少你個腦！

9成9係堅, 你老味仲想兜

點解釋呢架車係721夜晚出現係元朗?

P牌仔 水洗都唔清阿今次

國際見啦

呢一刻仲搵份橙報黎講

我search 緊Yip Foo就揾到個fb post，但我錯。橙新聞係大陸網

認真，你無錯
根本用個英文名港式拼音去同大陸人嘅中文名做配對已經on撚9

真係間碟嚟

唔係嘅
中聯辦咁急出文割席
即係個fact 都check check 哋啦

仲有頂公安帽

有你講就放心
即刻針住黎煲大佢

冇錯，根本唔需要糾纏車主係邊個，單係車內有葉虎電費單，登記地址又咁o岩係南邊圍已經夠料！中聯辦有份背後策劃！

#266172

睇黎真野 咁撚驚

本來半信半疑
但係文匯報咁急刪新聞，加上橙新聞極速澄清
更加可信

你岩,我錯

首先應該起下葉虎呢個人嘅身世先,呢個人喺邊到黎?
間屋姓葉D人又係唔係原居民?姓葉可能係葉虎有親戚關係

我有預感一訓醒熱門會多好多e類po

自己出嚟消毒

九七前算係間諜受政治部監視
九七後全部自己友
規定曾經收緊過
佢哋要去廣東省公安廳辦理清理同註銷
呢班間諜喺香港會帶家屬同子女
子女甚至可以九七前喺香港出世
認識咁嘅人一啲都唔出奇

利申：細個親眼睇過呢個朋友兩張身份證

白痴
佢可以去改名 唔用支那拼音GA

入境處職員幫幫手查

內地拼音 VS 英式 美式拼音

收皮啦樓主

屌夠我未，可唔可以俾呢個post沉

另外一個可能性就係呢個人有外國護照
佢喺香港持有嘅物業
係用外國護照持有
移民嘅時候就改咗拼寫
所以佢今次曝光會好大鑊
中紀委快啲查下呢個黨員到底係咪貪污

中聯辦人改名洗底一早有前科

真心一問佢地用咩渠道查冊？？唔係要申請？

延伸資料 橙新聞是親中媒體

葉虎一定要用自己車? 帶風向唔係咁帶喎朋友

推

仆街，我錯左啊

721 D片的確有南亞人幫白衫佬

身冇屎即刻撲出黎辟謠，真係唔那信囉

而家個重點係要調查呢幾樣野
葉虎呢個人History
車主身份,咩職業受僱於邊度
YIP FOO地址住左咩人
車主地址又係住D咩人

依件事根本唔需要fact check, 個炸彈係要擺上國際等中共去拆, 而唔係我地on99自己去查 普通平民查得D咩?
同名同姓有軍帽已經好可疑, 加上紅媒快速呈清
一定係有咁大煲咁大

查呢D野緊係記者做啦

請注意
佢唔係「犯法」㗎或者係話，佢犯法都冇事
你懂的

炒你老母

Fact check 佢個fact check

中聯辦咁快走出來講，又刪晒之前有關人士既相，就係單野最有力證據啦

唔使理, 做大佢, 錯左好似班狗咁, 細細聲改番

呢d濕鳩page,邊有公信力可言
咁都當係醬油？

記者其實都好難查
得張電費單, 電錶可以完全同屋主冇關
可行做法係用疑似黎煲大佢等班仆街解釋

理撚得你

理撚得佢真定假
總之一定煲撚大佢

冇錯
推上外媒煲大佢唔撚好俾佢淡

其實大陸人囉左香港身份証，係香港個名，d電費水費單，係用番廣式拼音定係跟番大陸身份証既支那拼音？
有十幾年業權唔代表佢唔係用家族名義，十幾年前買落喎

仲快過刪小柏林

係咪計都好，有利就煲大佢

大把一句廣東話都唔識投資移民既支那人拎身分證用粵拼

無人話身分證要同內地併音一樣囉
咁快搵自己喉舌出黎澄清仲唔係身有屎？

我係十幾年前新移民
全名改用廣東話拼音

係睇你登記身分證時想用邊個炸
你likely既 叫激烈的海膽都得啦

大把大陸人黎申請身分證係要求跟番香港拼法

我冇野講

blcoked，上一頁

我想再以正視聽多一次

現任屋主(1956年起) 已經係姓"IP" 唔係"YIP"
而且亦都冇成員個名係兩個字
唔好查到個家人姓葉, 圍村有人姓葉就話炒左車
根本而家呢一刻都冇記者可以FACT CHECK到
因為只係得一張電費單

我地要做既野係用"疑似"黎煲大呢單新聞
等班仆街去拆呢個核彈

好多三毛，睇來中聯辦好急洗白
單野睇來珍珠都無咁真

真定假

咁快漂白先有可疑

大陸人個拼音名係香港可以改

p牌仔出嚟misleading
同嚟都係真

紅底01你信?

大陸人黎到香港
身分證係可以跟返香港拼音
識個同學 廣州移民過黎
姓朱 佢身分證都係出chu唔係zhu
見識少就唔好乜都話炒車啦on99

其實我識有支那人攞左香港身分，之後個名改曬香港拼音

橙新聞係聯合出版集團子公司
聯合出版集團係就係三中商大老闆支那辨

好多三毛洗白
呢件事 反正我就信了
🤟🏻

係淘寶買藤條送

push

黨媒認證

同埋頂帽唔係淘寶貨質素
成單野鬼撚到

所有紅底報紙想幫手洗白都唔好信

話鳩知佢真定假
總之一定幫佢煲大佢

咁急出嚟解釋 咁咪即係代表

重要既推

再見喇p 牌仔

我舊老細係大陸喱，身分證都係廣東拼音

驚到閪咁

條link 係啲不知明新聞
我夠可以出新聞post 話美國放核彈炸中國

ON9 , 你睇下個 page 係咩 page ?

blocked

橙新聞

有冇咁橋同名同姓啊 你入南邊圍問冇人唔識佢啦

呢個仆街一定有份打人

咩疑似軍帽啊？咁易認都唔咁講解放軍軍帽？記者收皮啦

乜撚橙新聞？
真係第一次聽 有真香港人會睇嘅咩

香港中聯辦新界工作部負責人昨晚接受中通社記者採訪時表示，與元朗非法集會現場發現的私家車及車上物品無關。

官方出黎極速洗白

頂帽係流野，勿炒車

一定要煲大呢件事

仲有正常香港人邊有人改單字做名架？

特別係新界班牛屎佬，幾文盲都唔會改單字做名架。你講下有邊個牛屎鄉紳個名係用單字架？

黨媒咁快做野

五毛多到block唔切，一定堅料，因為啱啱中聯辦先發聲明同白衫無關，所以而家驚到仆街，盡出五毛！

單野要CHECK真D先

點樣流法, 同你貼出黎個頂都唔同
唔係星形架喎

咁有高仿既章嗎

咁多3毛上水
一定身有屎

好多5毛，我開始信，推

邊個話大陸人落到黎香港都係用大陸拼音?
依加好多大陸人落到黎做身分證會順手轉廣東話拼音扮真香港人

當越黎越多五毛同親共媒體做野
代表單野............

車入面頂帽99年大陸已經唔用，下面果頂先係依家既帽

有無人可以幫手搵到你篇新聞既英文版，有中聯辦葉虎名出現